有冇資深火影迷答到我問題

到底忍刀七人眾入面個林檎雨由利係男定女

忍刀五人眾勁d

是但啦

男
利申：屌過

有種不要跟我爸說

女

忍刀七人眾＝江南七怪

媽的貢丸

有j既女